\section{Pechowy dzień}

\chords{A e D A}
Wiatr przystojny w garniturze \chords{A}
Chce podobać się złej chmrze \chords{e}
Chmura w złości deszczem go przędza \chords{D A} 
Wiatr się schował w jakimś oknie \chords{A}
Jest szczęśliwy że nie moknie \chords{e} 
A miał właśnie chmurze być za męża \chords{D A} 

ref:
Lecz nie jest źle \chords{C G} 
Mogło być gorzej \chords{E7 a} 
Czasem w życiu zdarza sie \chords{C G} 
Pechowy dzień \chords{A} 

Wiatr szczęśliwy w wolnym stanie \chords{A} 
Zawsze stać go na zawianie \chords{e} 
Zawsze stać go na samotny spacer \chords{D A} 
A nie jedna chmura teraz \chords{A} 
Kocha, cierpi i umiera \chords{e} 
Mówiąć wietrze mogło być inaczej \chords{D A} 

ref:
Lecz nie jest żle \chords{C G} 
Mogło być gorzej \chords{E7 a} 
Czasem w życiu zdarza się \chords{C G} 
Pechowy dzień \chords{A} 
